[急] 叫老豆投咪投建制，佢send呢段嘢俾我

有好多政策推行陣我仲係細路，求辯解

佢地就快出發投票

大家來細看泛民之前種下的各項政績：

1·政府要減少150個的新移民名額， 泛民反對，原因是阻人一家團聚 (原先1982年75人為何到1995年會加到150？那時仍然是港英政府時期，那時是泛民建議增加至150的。為何董建華想削減配額，因為希望減輕社福壓力，將配額轉為優材計劃，那班人以家庭團聚為名極力反對？但現在又大旗大鼓直指150個新移民配額搶香港人的福利及將責任推到1997後的特區政府頭上。)

2. 誰幫莊豐源打贏官司爭到居港權而令大量雙非孕婦來香港產子？泛民的公民黨！

3. 誰反對八萬五和梁振英新市鎮發展？而令樓市高企？泛民！

4. 誰令港珠澳大橋白白浪費多百幾億？泛民的公民黨叫阿婆出來同政府打官司！

5. 誰反對羅湖收離境稅令政府沒法阻止水貨客？泛民！

6. 誰反對政府拆除政府舊工廠大厦改建公屋和居屋？泛民！

7. 本來新移民要住滿七年才可以伸請綜緩, 而現在在香港住一年就可以拿到綜緩, 就是因為泛民的公民黨！

8. 誰幫菲傭申請法律援助提出司法覆核, 菲傭工作七年, 一家大細都能來香港定居? (2012年3月28日上訴得直, 之後請求釋法, 於2012年12月13日解決外傭及雙非居港權問題) , 禍根就是泛民的公民黨！

大躍進
三面紅旗
文革
8964

完

依家d五毛手法咁創新

咁似我個深藍老豆講果d野

乜衣政府有就以上問題去解決？
政府完全係做乜都夠票過，咁建制又有冇做過任何事？

紅底老豆

4. 誰令港珠澳大橋白白浪費多百幾億？泛民的公民黨叫阿婆出來同政府打官司！

根本唔需要起 直頭慳返千幾億

我依家勁send建制d垃圾政策比佢睇 唔係點對點擊破 不過希望說服到佢

呢啲講法成日上網都會見三毛提到
細心留意就會發現好多都係講緊十幾廿年前嘅舊事
當時政治,經濟,人口,社會環境都同而家都唔一樣
正如美國都唔會一直只減息唔加息,視乎環境適當時候聯儲局都會加息

政策從來都唔會一成不變
你用今時今日嘅角度去睇廿年前嘅政策一定會覺得有好多問題
因為當時嘅社會環境同而家唔同

最重要嘅係點解政府隔咗廿年仍然無嘗試去重新審視現有嘅政策同制度,
透過立法或者行政手段去修改現存問題?
呢啲政府其實可以做,只不過佢選擇唔去做咁解

有用，唔該師兄